痴線一起身就聽到樓下播緊聖誕歌

原來咁快又過左一年
今年到底經歷左d乜野
個心好空虛

返工同放工 係咁多

11月咁早播 屌佢老母啦

工都無得番

聽到似係d工人姐姐播